let questions = 
[
  {
    "numb": 1,
    "question": "la numeracion en nahuatl es un sistema:",
    "answer": "Vigesimal",
    "options": [
      "Decimal",
      "Vigesimal",
      "Hexadecimal"
    ]
  },
  {
    "numb": 2,
    "question": "¿Como se Dice en nahuatl el numero 3?",
    "answer": "Yei",
    "options": [
      "Yei",
      "Nahui",
      "Ome"
    ]
  },
  {
    "numb": 3,
    "question": "¿Como se Dice en nahuatl el numero 10?",
    "answer": "Matlactli",
    "options": [
      "Matlactli",
      "Macuilli",
      "Caxtolli"
    ]
  },
  {
    "numb": 4,
    "question": "¿Como se dice el numero 20 en nahuatl?",
    "answer": "Cempohualli",
    "options": [
      "Pohualli",
      "Cempohualli",
      "Ompohualli"
    ]
  },
  {
    "numb": 5,
    "question": "Como se dice en nahuatl el numero 33?",
    "answer": "Cempohualli matlactli ihuan yei",
    "options": [
      "Cempohualli matlactli ihuan yei",
      "Ompohualli matlactli ihuan yei",
      "Cempohualli macuilli ihuan yei"
    ]
  },
  {
    "numb": 6,
    "question": "Que significa: Caxtolli ihuan nahui",
    "answer": "19",
    "options": [
      "18",
      "19",
      "14"
    ]
  },
  {
    "numb": 7,
    "question": "¿Cómo se dice 'Siete' en náhuatl?",
    "answer": "Chicome",
    "options": [
      "Chicuei",
      "Chicome",
      "Chicnahui"
    ]
  },
  {
    "numb": 8,
    "question": "¿Como se dice 5 en nahuatl?",
    "answer": "Macuilli",
    "options": [
      "Chicuacen",
      "Macuilli",
      "Matlactli"
    ]
  },
  {
    "numb": 9,
    "question": "¿Como se dice 80 en nahuatl?",
    "answer": "nahuipohualli",
    "options": [
      "nahuipohualli",
      "Ompohualli",
      "Macuillpohualli"
    ]
  },
  {
    "numb": 10,
    "question": "¿Qué significa 'Chiceyi' en náhuatl?",
    "answer": "Ocho",
    "options": [
      "Ocho",
      "Nueve",
      "Diez"
    ]
  }
];
